襯惡安法實行前，是否應往/向日本丶韓國請願

尊重一個中國，取消簽證差別待遇
促請特區護照免簽證取消